降維打擊！J.洛英超首戰就刷紀錄 這2000萬太值了

J.洛踢得非常輕鬆

英超首輪，愛華頓1-0擊敗了熱刺。萬眾矚目的占士洛迪古斯在此役迎來了自己的英超首戰，正選出戰92分鐘，J.洛踢得相當輕鬆寫意，完全展現了高過隊友一檔的能力。新賽季，球迷們可以期待這位哥倫比亞球星在英超大殺四方了。

天空體育賽後統計，J.洛此役對陣熱刺總計創造了5次入球機會，上一位能在英超首戰中做到如此數據的球員還是2014年的山齊士。整場比賽，J.洛的傳球成功率達到了83%，還有6次長傳，3次射門，5次攔截和4次攔截。綜合表現非常全面，唯一的遺憾可能就是沒有迎來直接的入球或者助攻了。

如果你看了今場比賽的過程，你會發現，愛華頓的隊友們也在有意識的尋找J.洛。尤其是上半場，在愛華頓沒有取得領先，還在更多的主導進攻時，隊友一直在給J.洛傳球，而J.洛也疏導和掌控著球隊的整體進攻節奏。

從整體表現到對閱讀比賽，J.洛此役明顯展現出比隊友高一檔的能力。更重要的是，所有人都知道，這還不是狀態最好的J.洛。英國媒體報導，愛華頓今夏買下J.洛僅僅花了2000多萬歐元，或許這是今夏性價比最高的交易之一了。在安察洛堤的麾下，J.洛有望再次讓我們看到那個無所不能的哥倫比亞巨星。

安76尾撚到

J.洛的傳球成功率達到了83%，還有6次長傳，3次射門，5次攔截和4次攔截

要同時做到5次攔截同4次攔截都好難下

則係九次

屌你

係免費買！多謝蝗馬

應該係block同tackle